有冇上咗年紀嘅清可以講多少少當年coffee同上海仔單嘢？

當年好似轟動香港 我00後嗰陣仲讀緊小學唔清楚發生咩事

唔好再講了

同七星陣事件有關,詳細唔好問,睇左好多年心理醫生先無左個心理陰影

當年咖啡因為野心太大，搞到半紅不黑

樓主邊間小學？嗰陣直程班主任堂都有揾番社工講呢件事窩
利伸00後

關您能事

純粹關心下您，無聽書既話會話番比你老師知。

我聽上司講當年coffee同上海仔係去洗手間換制服擺街站